岩岩行完12km路程，可唔可以坐港鐵優先座？

腳就斷

未行到65，都唔好坐

行完42.195km先

冇啊 今日我見到個青年用埋柺杖
啲廢老都係望下佢又望下地咁
讓都唔撚讓啊

姐係點啊 你係後生仔 話知你有冇四枝
都冇位你坐啊！！！

公平咩！呢個世界公平嗎？！

我地就比正價錢，班妹下妹下同廢老用優惠價，仲要老鳳有位坐啊！

後生是原罪啊！

人生有幾多個65歲

好慘

唔好再講啦，文化大革命緊

上次行完18km都未坐
你想坐？